學廣東話人數跌8成，稱受語言清洗

少人識先至好，大陸農民清潔工人都識普通話，咪又係咁，主播都係要上床先有得做